{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 한방리조트펜션"
    },
    "text": "ジリ山と南江近くに位置するペンションです。 団体入室が可能な客室を保有しています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには、炭とグリルを備える必要があります。 幼児の場合は7歳以下の場合は1万ウォン、8歳以上の場合は2万ウォンが追加されます。 客室ごとにエアコンが2台完備されており、無料Wi-Fiも提供しています。 ペットは入室できません。 ペンションには屋外プールも運営され、夏期(6月初め~9月中旬)に運営されます。 天候によって運営が変更になる場合があり、チムジルバンもご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジリ山と南江近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを備える必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児の場合は7歳以下の場合は1万ウォン、8歳以上の場合は2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとにエアコンが2台完備されており、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールも運営され、夏期(6月初め~9月中旬)に運営されます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "天候によって運営が変更になる場合があり、チムジルバンもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 319
    }
}